！有frd係自己區港鐵站差啲被拒絕補飛！

個frd今日發完夢返到自己區港鐵站補飛就遇到以下情況
見圖

遮左係車站名
Ps。絲嚟

然後個職員叫佢比八達通，總之要有身份證明既野佢睇，個frd打死都話冇。

最後佢都有俾個frd買，但同佢講下次唔好再唔見，會被罰款，啲語氣真係西到pk

希望各位手足可以幫下手，如果日後遇到呢啲情況應該要點做

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

推

我知我p牌，可能講咩都冇人信。但真係希望各位手足可以幫幫手

跳閘出去啦 仲補乜飛

跳閘出去啦
狗鐵有公都唔撚賺
小市民冇咩計

我諗佢都喺提醒你朋友 補飛條數要符合返個車程
如果下次有人渣正嚟做就唔知會點

電話有電就上網SEE

擺低錢 然後直接跳閘

所以真係經一事 長一智 如果日後有人真係揸正哦做真係唔知會點

嚟

唔肯補就跳閘
罰款定係暴動
聰明嘅香港人一定識簡

下次跳閘啦

跳閘

首先 投訴佢
然後 下次去發夢前買定兩張飛：一張去目的地 一張求其買下一個站 發完夢返屋企前出閘前去話張飛出唔到 你答上一個站黎 佢通常都唔理